想出部二手柴油車，有咩推介

平靚正

私家車
唔係客貨車

320d 完

二手出面賣大約咩價位

Ranger

Mazda 6油渣版

二手柴油車個價硬到 你一年渣三萬公里就抵既

上28car啦

bmw x6

Defender

bmw所有d車
萬事德6

Q7
Sorento
320/c220

柴油車d油好似唔洗錢咁

牌價減4蚊平汽油成半喎

正苦見冇肉食即刻cut

柴油無税 汽油一升咬你$6.6打死都取消啦

聽講柴油車保養維修好似貴d？
利申 淨係幫過一架x5做service

一缸油平幾百 做一次保養貴一千你自己計

狗衝

-6.4$

柴油車好臭，有時室內渣出黎，啲死氣味係曬間屋度

唔覺好貴

同埋1公升可以減到-$6.5

謝解答

C220d vs 320d...

平，冇計

而家啲柴油二手車渣兩年仲貴過原價賣...
真係買唔落

正常保養咪又係換下偈油偈油隔
油渣隔都係行幾萬先換一次
尿素睇下你用咩車
依家有D新柴油車尿表都唔洗落
得閒加D添加劑清一清就夠啦

另外維修黎講火咀都唔洗換

其他野同汽油一樣保養維修

留名學野

toyota coaster

平得$2

520d

停留係咩年代啊 成排benz vito車聚我都聞唔到味 識保養 偈keep到好 可以踩到出水 完全燒盡 對空氣污染低過汽油

我都係-6.4
聽油站d人講最平見過-6.7

邊度

不過減完都追唔到個加價

pajero

柴油污染低過汽油？
好似NOx多過汽油喎

柴油都有glowplug嘅，d人以前話個高壓噴油易壞，不過汽油都用緊

之前聽講順豐staff員工有得申請

加極都係幾毫1公里
長期用sport mode揸

柴都係驚壞dpf
但除非成日揸短途/著住車唔行
如果唔係佢自己都會清積炭

咁我唔適合揸柴油
仲諗住平平地買架返來玩

如果唔係渣得好粗 無必要限死自己
買果幾架油渣車 真心貴同唔抵

想問下BMW 320D同520D，大家會點揀？

同一副偈 車籠大細既分別

Defender啦

520D 有三代喎

筆直夠緊係520D啦 還掂都咁慳有大買大

二手一定係 320D

話就唔係咁講
320D ~ $200k
520D ~ $260k

如果有貨van牌
Kia架SUV都抵屌
全新 $22.8萬 死期十五年
當租車都抵

hiace

320D會唔會個頭好大尾好細？ 成日覺得咁既款有點柒

貨車版sorento楂咁。用油咭約$0.55/km。
真係完全唔使諗油錢
咪錶位又多啲

坐過
以為坐緊 E60 嘅 5系
後座空間大左 應該話正常左
E90 三系 嘅後座真係逼....

去入倉油啦
$4.3 ~ $4.6 一公升
每公里 ~ $0.3

倉油?紅油?
不了. 十幾廿年前啱啱考完牌嗰D 入過一排
入完真係好多問題.

柴油
唔係電油
搞清楚小小先

2種都入過. 都係一樣.
起步/加速笠咗, 停車打冷震

我去屯門果間
無呢個問題
不過我每個月都會入返一缸 中國石油 去平衡下

我之前楂架NOAH 要1.6-1.8/KM ,而家5-6毫子已經好平冇感覺.
中字頭D 油又係唔襟燒又冇力. 入開ESSO, SHELL

Kia Sorento 新車要用鐵絲網分開擺貨區 好柒喎

新款530d/E200d

如果真係用逼黎形容，咁唔得咼

Btw，係咪唔會再有新柴私入到香港？

中國石油 唔係 中國石化

廠有送個皮套

你睇清楚我話逼定唔逼先

Mazda 6 柴油 vs 320d 呢？

你想點比較？
保養一定係320d

我朋友揸mazda6 入鬼油
行緊$0.2-$0.3一公里

去 油站 -$6.5 都係 $0.5 一公里

巴打 意思係320d 比柴6 少d野整？

用咗皮套仲7, 我就冇裝
都唔明點解個鐵網唔可以裝後D. 要坐到好直

係
二手價反映左

當你拎架車跑uber日日咁行法 你就會計到盡
一公里平$0.3 一個月最少都平幾舊

客貨van先出到牌
先可以做到 $22.8 呢個價

當你住天水圍 返工係將軍澳工業邨
每日來回 over 100km
你一定會咁計

仲以為日本車少d 野整

咩年代

上面話用鐵絲網分開. 唔係出貨VAN 牌係出咩牌?

五豐牛同日本和牛, 你食唔出分別又真係唔使食日本和牛既.

第一代係私家車 7座
$380k

其實你知唔知自己講咁乜?

呢個油耗 平過我搭巴士
屋企人又坐得舒舒服服
要快劈 我揸返z4啦

第一代 柴油 Sorento 係可用到私家車牌
當時有 五座 七座

到今日
運吉署 set 左個on9規矩
柴油私家車要達到 加洲某個排放量標準 先可以係香港出牌

但係到今日無一間車廠做到
亦見唔到會投放資源去開發

所以 你今日買到嘅新柴油 Sorento
只可以用貨Van牌黎出
而做得客貨車 就要裝貨網。

我表達有錯？

218d

無知一問 320D/520D 有冇死期? 如果有係幾耐?

私家車無死期架

無
所以個二手價先咁硬。
Btw, bmw suv 由 x1 x3 x4 x5 x6 都有柴油

諗緊 320d /x4d/x6d 邊樣好 但x4/6 個價貴好多

320d 始終係房車
28car好多盤慢慢揀。
x4d 個後座唔好坐架 ~ $500k
x6d 太貴 over $600k

渣緊T6
D油錢中平過飲水

利申: 出車到而家全入倉油

520D

本身自己揸e90 換番320d/520d 會唔會好啲

房車 and SUV 係兩回事
但我揸過 x1 後, 對 320D / 520D 無性趣了

但係我覺得x1好細架

前驅底盤
後座闊過 320D 好多

我日日揸柴6 咩都無壞過 一年半車 踩到4.5萬咪
車會入面有人新車落地踩到9萬都無壞過

二手價你望真啲 係牌子問題先令個價睇落兩者差咁遠，柴六後期落地30萬，依家原裝賣番出黎都係-3至4萬而已。當然 牌子黎講有錢緊係買520D 但唔想曬太多錢 我認為柴六性價比最高
你話兩者比較邊個多野壞啲 柴六講到多野壞咁 我就唔係幾同意喇

德國車廠冇放棄到，已冇新技術road test 緊，但林鄭band 左唔比再入

柴六個車會 我由第一代已經入左
班車主屌撚哂鬼
可能尾期進步左 我唔知
我剩係知 320D 行到廿萬km, 仍然健康。
我架 x1 就黎11萬, 乜都無壞過

你睇多次個條款先
係 加州 唔係 歐盟

M6 十一萬公里

我建議你入一排生物柴油洗洗d parts

Ps: 專家

咁既情怳行得耐唔係柴油車就會出現積炭情況？
純學術 ，第時都有機會拆黎洗

有啲車識自動燒炭
有啲唔識
唔一定柴油車，電油車有egr都有機會

邊到有得入

我後期車識自動排 或者定時跳jumper排
上次排左成40分鐘
係咪會對呢種情況有改善？

油站有 再唔係個別鬼油場有

Bmw 無

Check下台灣新聞啦 架架過到十萬公里就壞副計

BMW夠著火啦 又唔講？

要簽埋保密協議 唔比講先係最衰

其實買車同買電腦都係睇手神
btw 柴六後期車 我都未渣到10萬 但有人渣到8.9萬 未出問題住

我情願買電油版 真係做到1蚊一公里

你揸到 over 15萬再report

到時可能換左車

咁真係好證實襟唔襟喎

Ching 請問邊間車卡可減 6.4 or 6.7
可否 pm 我

Q7 壞DPF 洗唔到就要換，大昌收7萬

黑牌某啲地方去唔到，機場出境層唔比上，仲要年年政府站驗車喎

Ching 邊間減6.5？

有辣有唔辣啦

Shell and Esso

Ching 應該申請咗車隊卡才會有-6.5 呀？

當然

請問邊間車隊卡呀 ching

巴打，好想買架柴油車一齊玩玩
有咩2手好推介 bmw
大家講到呢期既bmw 質素咁好既？